向建制派街站獻花

實嚇到班人仆街

自推10

自推9

自推8

幫推

不過唔想嘥錢買花比呢啲PK

去殯儀館後巷執

（利申：花店店員話我知）

自推7

唔一定花

「木馬屠城記」

用花紙包住舊屎送比佢地當少少心意

咁搞法啲綠曱甴要OT做助選團

嚇到建制班助選唔出街

自推6

推

自推5

自推4

獻完係袋摷下摷下
其實係摷枝筆，想你同我簽個名留念

點會驚呀，佢地會唔知咩時間邊個人做咩事黎獻花咩

自推2